［巴打入］其實用座廁開大嗰陣係咪應該擺條丁上廁板？

如題

太污糟

不嬲響腰倒綁一個圈打個結

慣咗拆出嚟擺喺房先

習慣用條丁圍個圈當廁板用

夾係廁所板

擺落水度 鹽水有殺菌效果

不嬲放喺廁所水度

是咁的，小弟一向開大都慣咗條丁收係廁板下面方便去埋細。咁啱今日去廁所開大嗰陣，女朋友入咗廁所見到我咁做，就話個龜頭會掂到個廁所好污糟，應該擺上廁板，我諗一諗又有道理，所以想請教一下各位巴打

不嬲用個口含住先 廢事掂到廁板

不嬲棟係地下，佢好自然就會跨過塊廁板